
                      Me dejó la misma sensación, al salir del cine, que el Caballero Oscuro. El Mandarín está a la altura del Joker de Ledger. No puedo compararla con las otras 2 porque no las he visto, pero he salido con un buen sabor de boca del cine.
        
            